1074 - Par ou Ímpar
===================

Leia um valor inteiro **N**. Este valor será a quantidade de valores que serão lidos em seguida. Para cada valor lido, mostre uma mensagem em inglês dizendo se este valor lido é par (_EVEN_), ímpar (_ODD_), positivo (_POSITIVE_) ou negativo (_NEGATIVE_). No caso do valor ser igual a zero (0), embora a descrição correta seja (_EVEN NULL_), pois por definição zero é par, seu programa deverá imprimir apenas _NULL_.

Entrada
-------

A primeira linha da entrada contém um valor inteiro **N**(**N** < 10000) que indica o número de casos de teste. Cada caso de teste a seguir é um valor inteiro **X** (-107 < **X** <107).

Saída
-----

Para cada caso, imprima uma mensagem correspondente, de acordo com o exemplo abaixo. Todas as letras deverão ser maiúsculas e sempre deverá haver um espaço **entre** duas palavras impressas na mesma linha.

&nbsp;

| Exemplos de Entrada | Exemplos de Saída |
|---------------------|-------------------|
| 4 <br/> -5 <br/> 0 <br/> 3 <br/> -4 | ODD NEGATIVE <br/> NULL <br/> ODD NEGATIVE EVEN <br/> NEGATIVE |

&nbsp;

### C99

```c
#include <stdio.h>

int main(){

	int testes, aux, i;

	scanf("%i", &testes);

	for(i=0; i<testes; i++)
	{
		scanf("%i", &aux);

		if(aux%2==0 && aux!=0)
			printf("EVEN ");
		else if((aux%2==1 || aux%2==-1) && aux!=0)
			printf("ODD ");

		if(aux>0)
			printf("POSITIVE\n");
		else if(aux<0)
			printf("NEGATIVE\n");
		else
			printf("NULL\n");
	}

	return 0;
}
```
